昆屋企人買左部車

哄佢地買左部跑車 golf R
同佢地講好慳油 車款低調 家庭車
之後呀媽一比油 尖叫左出黎
又問r 代表咩
R咪解recycle 好環保

我同細妹夾緊計昆我老豆買架e63s
話家庭車又低調又舒服又自動駕駛自動泊車又多主動安動配備

跟巴打學下野

屌哂巴

屌哂巴 啪啪啪

買個陣冇試車？

btw golf r 好車黎, review 快過rs3😂
平三十萬

golf r 威

recycle

有啟發
environmental 63 sustainable

超級環保慳油 代步一流

我媽有問過我Type R個R係咪racing，我答佢Recycling

可以回收既type

Eco 63 super

吸收人地架車啲廢氣成為動力

我買左架車有個牌寫住 RR 一定好環保，成架船咁大。

呢個app你有冇份

Re-recycling

同屋企講買兩座係想慳油

Recyclable ride

買架86送豆腐

昆老豆買架RS6
揭背旅行車 靚仔 斯文大方
好力水

多得呢個post 老豆終於相信golf r係慳油